當年同你一齊落公園玩嘅朋友

大個咗連招呼都唔再打了
大家有無咁嘅經歷
嗚嗚

連contact都無
何況打招呼

好懷念以前落公園玩既日子
而家真係連招呼都冇打
好可惜

變晒陌路人

就算2個人同lift
都係唔出聲